換天花燈

首先認昂鳩先
因為拆之前唔記得影相
天花個窿有4條線（2組）如下圖

黑色果組係扭埋一齊所以應該唔會錯
宜家將紅色同兩條黑色駁左落盞燈度
著到冇問題
但變左附近另一盞壁燈著唔到
懷疑係關冇駁果條黑色事
想請教應該點駁
唔該晒